徵jazz rs GK5

想出部jazz rs GK5
2014年內車
最好黑色
有意tg

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

搵車都要上連登

黑色好少盤呀
周圍R下

幫你推下

ge8 黑色
2011年車

人地要gk你就擺ge 要2014就擺2011

雀屎黑色好熱 由GD到GK都係咁 經驗之談

咁岩我就係黑色
Tg 你傾下

好熱係指架車曬完好熱定隻色好熱門